元朗仲打緊

元朗人要團結對付黑社會
自己救自己啦

響應罷工罷市罷課呀屌！！！
白衫人見市民出街胡亂打人！！！！
警賊唔lun理㗎啦！！！！！
文宣做野呀呀呀呀呀！！！！！

Push 救人呀

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

臨尾仲比人伸左腳

元朗要人呀

救人呀各位

打俾消防！